[Marvel] 睇完經期隊長之後對貓有恐懼係咪正常？

依家硬係覺得啲貓識放八爪魚咬人

突然間放出黎都咪話唔驚

屌好撚驚

[red]PUT IT AWAY!![/red ]

屌你